\documentclass[norsk, class=article, crop=false]{standalone}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}


\title{Avviksmelding 01 \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
  /Title    (Avviksmelding 01)
  /Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
  /Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}

\begin{table}[h]
    \centering
    \renewcommand{\arraystretch}{2}
    \begin{tabular}{C{0.25\textwidth}|m{0.2\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
        \toprule
        Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV01 & Dato: \newline 25. mars 2024 \\
        \midrule
        Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Det har ikke blitt skrevet avviksmeldinger eller endringsmeldinger etterhvert som avvik har meldt seg, tiltak iverksatt og endringer har blitt gjennomført} \\
        \midrule
        Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Dypt fokus på arbeidet i prosjektet} \\
        \midrule
        Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Manglende dokumentasjon på avvik og endringer, ineffektiv prosjektstyring} \\
        \midrule
        Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Ingen tidligere liknende avvik} \\
        \midrule
        Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Skippertak med skriving av avviksmeldinger og endringsmeldinger, fulgt av innføring av søndag som ukentlig dokumentasjonsdag} \\
        \midrule
        Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Kostnaden kommer i form av forsinkelse av fremdrift fordi tiltak mot avvik ikke har blitt innført tidlig nok; samt mulig lavere karakter siden prosjektet skulle følge standarden ISO-9001 for prosjektstyring, men delvis ikke har gjort det.} \\
        \midrule
        Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{1. april 2024} \\
        \midrule
        Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{l}{26.mars 2024} \\
        \midrule
        Godkjent internt & \multicolumn{3}{l}{JDL, 26.mars 2024} \\
        \midrule
        Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{l}{Halldor 09.05.2024} \\
        \midrule

    \end{tabular}
    \label{tab:avviksmelding_01}

\end{table}

\end{document}
